份工有冇最低工資

咁既人工都出得仲要返六天佢唔係諗住請到人咁天真呀

冇.

真係唔夠最低工資

80,90後就日日上報比人屌點唔掂, d仆街公司就冇傳媒屌

幫佢睇哂成間公司分店既電腦但係出咁低人工
自己做啦